邊隻CON最舒服?

小弟本身帶開 1-day 散光acuvue 但係都覺得太乾
有冇巴絲推介下其他/你地平時帶開嘅牌子

搭單問下散光帶咩con好?

幾銀一盒?(有散光)

我帶Ciba vision 幾好喎
又平

2 星期Acuvue 舒服過1day 濕潤啲

但係我唔係日日都帶 用2星期好哂

coopervision真心正
個陣ocamp一日戴足廿個鐘都唔攰
連續四日三夜淨係瞓教嗰幾個鐘先除 又唔攰又唔乾 除嗰下對眼仲係好似冇戴嘢咁
不過而家冇戴了 窮j轉咗用2weeks acuvue（成日同自己講得有錢要買返coopervision oneday 因為日日帶真係幾貴 ）
印象中one day$560兩盒

trueye同biotrue 1 day都好

oasys 2 wk個視光師話同trueye一樣料
我用落覺得厚d潤d
近排又出左隻oasys 1 day我諗緊個視光師係咪吹水

oasys 1 day

咁貴 我上網睇190一盒

我都係呢隻 配透氣個隻可以戴更加耐

我而家用acuvue 2weeks都要480兩盒喎（銅鑼灣買，個fd喺另一間買都差唔多）
coopervision 560兩盒係喺愛記買

上面個隻真係正 不過我係月con

我都用開上面個隻 真係冇乜試過話隻眼好乾 好唔舒服

有散光之前問就$480/2盒 無散光就$440/4盒

估唔到咁多人戴呢隻 我配係$440/4盒無散光啊

我反而戴樓上個隻會好乾
最尾戴返one day acuvue

我係調番轉

cwb有冇地址 得閒去睇睇

我都係月啊

原來有分 透氣個隻係咩樣

唔貴wor

我用seed one day pure
我都係眼乾問視光師邊隻透明con好
佢推介我用呢隻
含水量高而且日本牌子
Day con無論有色無色我都係用呢隻牌子

呢隻散光無1 day acuvue咁好 舒服d但無咁清

下次試下先

coopervision真心正
我係葵廣配冇散光 200樓下一盒
嗰時視光師畀左兩款我試 我心諗咩黎架
戴過真係返唔到轉頭
btw我個盒係另一款

用緊佢個proclear系列

我都係葵廣買 但邊間咁好有得試？

唔記得打埋 盒con又真係好難meet張野出黎

銅鑼灣邊到配平啲
我想重新驗過眼 配開個度數已經唔太啱

Coopervision用家留名
有冇絲打試過佢隻color con

我同佢講第一次戴透明con，所以佢拆左兩款唔同牌子畀我試
唔記得舖位間野對面都係有間賣con既
係葵廣行下，唔係間間都有視光師在場
應該其中一間就係我買嗰間
不過見到樓上有分享買到超平

想問邊到買coopervision有得驗埋眼配埋

LM同問

仆街博士倫戴壞眼

散光係咪好少款？
兩登帶con post睇左唔少 有D好多人話好正 但原來無散光配

以前配月con 800幾
唔記得咩牌子 應該大牌子黎
乾到仆街 唔夠訓戴仲乾

之後換左呢隻埋單500 （有散光應該貴啲？）
完全冇不適感

滴眼藥水啦87

sofclear
博士倫最撚垃圾

邊到配好 要有得驗埋眼

我第一次學戴con係去愛記 有得驗眼配埋
嗰陣配coopervision散光 oneday
都幾建議戴con新手去
但第二次打後買就唔好去啦 真心貴
上次問兩盒2weeks acuvue幾錢 竟然可以貴我買開嗰間百幾蚊

呢隻

sogo隔離棟商業大廈（成棟有好多賣眼鏡嘅） 12樓
咩咩批

one day acuvue真心垃圾

我而家都係帶呢隻! 以前帶1 day acuvue,
真心無得比

之前試過乾到拎出黎個陣裂埋
而家用緊dailies aqua comfort plus都唔錯水潤好多
價錢同one day acuvue差唔多

我熟人 買三個月800蚊

留名 戴開眼睛想配

杜蕾斯

樓上講安全套個兩條垃圾真係戇鳩當有趣

有冇人試過戴con戴到發炎 想問你地點處理

我用過adm hd 平靚正

Sor post錯link

愛記全名係咩

true eye 個款 ok 喎
戴全日都無話唔舒服
利申 乾眼底
但可惜 好似無出散光

我都係coopervision
真心舒服 成日唔覺意訓著起身都唔會乾
但有散光貴一截

搭單問下
我視野入面見到con個邊緣好明顯 係我問題定con問題?

最好係呢個
一分錢一分貨

旅行必用
平時窮唔會用

係除難少少

呢個真係好撚好用
以前戴 acuvue 會刮眼 (好似有沙入眼咁)
呢隻戴住訓教都得

[member]

無得輸
又唔乾又薄

我相反
上面果隻長帶冇事
啡色隻 好刮眼同搞到我眼球爆紅根
有幾條紅根 冇退過 瞓幾耐都係到

用緊Cooper vision月con
一次買4盒，平均60/月

用開one day acuvue 散光con ,呢隻係咪已經算係比較平同埋舒服？

Cooper vision定dailies好啲？

市面上差唔多所有one day 散光都試過
呢隻同博士倫都算最差

上面講seed 真係好好
cooper vision clariti one day 都好

我懷疑我對眼係戴博士倫戴壞嘅

有冇人試過coopervision有色con？

我戴緊依款 係幾舒服 但有幾次唔知點解戴上眼後 副con裂左 嚇到仆街 唔知係我咪我隻眼太乾

推

戴開 one day 既delight Max 2 多色 而且舒服氣 重點戴住佢坐車恰著左成個鐘都冇事 唔會乾 去旅行首選

係網上買210一盒 30片

哈哈又係我出現既時候
One day 黎講我個人覺得total one 的確係最舒服
不過都相對較貴
至於上面講緊既biometic55
我會更加推薦同樣係coopervision 既biofinity
用料比較好d 舒服d
不過當然 人人感覺唔同 最好以自己親身感受為準

有興趣可以加我tg 問下價錢 討論下邊隻好
contactlensexpert
一直都有巴絲搵我買
如果真係有需要試既 我都會有試片可以免費比巴絲
當然唔可以一個人拎太多

想試acuvue define
但我兩隻唔同度數又深散光，是咪無我份

我教試過 仲要留左碎片係隻眼到要睇眼科，之後永不錄用

有冇coopervision color con？

戴緊1 day oasys
好正但好貴

佢點幫你整返出嚟 我自己捽眼佢走左出嚟 不過都搞左好耐

想試唔係問題呀
但define冇出散光

可以試下total one
平d但都好正

好怕戴左除唔返

total one仲乾過one day trueye

用開呢隻Acuvue散光兩星期
載得耐要成日滴眼藥水
但都要$240一盒
有無巴打有第二隻散光con推介

Daily new day

唔該絲打
睇下配足度數嘅color con夠唔夠做先
樓上問coopervision color con有冇？ 好似幾冷門

我主要帶開月con但唔知做咩自從食a酸開始對眼勁易敏感，呢排想用下one day希望情況有好轉，應該會試seed one day散光
包個膠 利申有散光
起初帶開博士倫purevision 月con散光，係去左眼鏡鋪配既
個陣真心好用又唔乾又唔會移位又唔會out focus ，帶足成個月都冇問題
之後佢停左產就轉用purevision2月con。勁廢。我日日都out focus 咁濟。當然唔排除係我個人問題啦
然後再試左博士倫既2weeks，都係會移位同埋out focus
然後頂唔順去眼鏡鋪驗眼加買返幾盒，佢介紹既係biomedics toric 月con
帶完真心冇再移位/out focus，又唔乾 ，不過帶到3個星期左右就會開始覺得乾，但佢平過我以前用pure vision 就算啦。至少唔out focus 已經好好。
但兒家食左a酸一排眼勁易乾，biomedics都帶得有啲辛苦，加上我眼成日發炎/敏感，都係好似買one day 好少少

我有用過呢隻牌子既有色
但月con

因為自己太懶唔想成日洗 所以oneday先岩自己
最近搵緊有冇又平又有色既one day

如果無近視散光個啲可以戴咩con?

大把選擇啦又平又靚添
上網睇下自己鍾意咩款color con

個人經驗有錯勿屌
通常係新con/垃圾牌子乾con
或者新手岩岩開始戴先會

我都係coopervision冇呢個問題

我都葵廣配 又係對面都有間賣con既

識貨

我搵返個盒
見到有貼地址 但係貼新都會幾十樓
不過上面有個wts no. 呢樣幾好

tg me ok? @arsenewenger4

有散光係咪一定要帶返有散光既con
貴好多

各位巴絲覺得邊種月/2week散光con最好？
依家戴緊Oasys 算係唔錯但次次戴咗上去隻眼都超多紅根

上面coopervision 1 day/2week/月都舒服

BC 9.0 得acuvue 揀
Moist 含水量高越戴越乾，試過除出嚟一分鐘到已經乾到裂開 短時間帶幾粒鐘冇咩問題

trueye 好舒服，戴11/12個鐘都okay
遲啲先試oasys

有冇巴絲有其他牌子建議，BC9.0 搵嚟搵去得acuvue

coopervision 8.7

呢隻牌子好似狐度比較大 之後帶過1day散光 成日走位好辛苦，但就好補濕

睇你散光幾多啦
70做條界
未過70唔洗配散光
過左就需要配
但有色con好少有埋散光
所以我都係唔配
其實都係夜晚睇野會朦d
你ok既就無問題

有多近視加散光
有有可能有哩種con

打手post

有不過貴啲

原本諗住shre下 點知原來咁多人有戴

8.5戴8.7有冇問題？
coopervision有冇散光con?係咪普通眼鏡舖都配到？

同問
戴開trueye 8.5

打錯 係有色近視散光
去眼鏡鋪問佢show左兩隻唔識嘅牌子
有冇大牌子有出

想問你地會唔會上網訂 con ?
有冇咩網係信得過 / 冇伏 ?
想轉用 Coopervision Clariti 1 day 但問咗幫襯開嘅個間眼鏡舖賣 $280 一盒
頭先上網 search 竟然有啲賣 $180
心大心細唔知買唔買好

好野唔怕人講

弧度問題等專業視光師解答試戴下先睇下易唔易走位

建議戴con轉牌子/ 款之前都試戴左先
因為唔同人對眼都唔同情況，個感覺會唔同

唔關事架
con係睇fitting
唔好亂買
第一次比貴少少比視光師check
先上網買
隻con貴既唔等於fit你隻眼

我戴過coopervision biofinity 月散光同oasys
我覺得oasys舒服好多
可能月con厚身啲會焗啲

我帶cooper vision帶到隻眼損左
唔透氣 勁易乾
換左acuve 之後好好多～ 帶十幾粒鐘都無問題
有啲驚訝咁多人讚copper vision

另外 Freshkon 我都好滿意

我戴博士倫2week覺得唔錯
1day反而唔舒服
大眼仔戴星歐 台灣牌子
好平又自然

acuve 講緊 day con
acuve day con 我用一盒裂過幾次

coopervision day con 好軟
唔透氣易乾就人人感覺唔同

因為係打手post

一定係台灣隻星歐con
我以前轉過好多隻con 因為係極度乾眼 勁多人讚果隻acuvue moist都會覺得乾 最後要用差唔多最貴嘅acuvue trueye先得
後來俾我係ig睇到人share呢隻牌子 見到價錢唔貴諗住試下 點知好舒服 戴10幾個鐘都頂到 平時出街幾個鐘更加唔駛講 又有防紫外線功能
重點價錢係好平 係好撚平 香港唔同水貨舖價錢會有少少差別 如果計透明款 我而家150蚊就夠一個月(兩盒30對) 之前未轉包裝130蚊就夠 都有出colour con不過我無用開 唔知實際價錢 但記得都好平
真心推介 雖然我知我好打手feel
不過利申 大家最好之前係正規地方驗過眼 知道準確度數同睇下自己弧度match唔match隻con

絲打係邊度買開

唔想賣廣告 係兆萬地下一層買

有現貨？係ig見到有代購 但要等差唔多個幾兩星期

點解你地買咁貴
我喺實體店買 330兩盒咋喎 冇散光
小店嚟

我自己一直都用緊coopervision
戴咗兩年
真係幾好 同埋我覺得平過1 day acavue
估唔到依個post咁多巴絲有戴開依隻牌子
身邊啲人個個都戴1 day acavue

有無帶con用嘅眼藥水推薦

絲打係邊買？
用開2 weeks 想轉1 day

我得第一次同埋驗度數個陣先係眼鏡鋪買
其他都上網買，除左睇價錢都會睇返多唔多人買開
我比較多係ig shop搵，多follower 個d比較信得過 同埋每次都係買2盒，唔夠先再買。錢既數目唔算多但可以試下唔同鋪頭
網就唔講啦廢事俾人話打人

有現貨啊

我開頭喺實體店買
依家上網買
如果你想知可留tg 廢事俾人話我賣廣告

Thanks

我用freshkon對眼會爆紅筋
1day acuvue就好乾 好易裂開同易甩 細細力捽眼已經會跌左出黎

而家見到咁多人用coopervision又心郁郁想試

有無人有用cv colour con 想知咩環境

戴緊博士倫2 week 覺得好唔舒服
博士倫one day都還ok
一直搵緊其他牌子想試
見acuvue 啲comment好極端 有人話好用好人話好乾
基本上日日都戴con 考慮緊長期轉戴one day 捨棄2week

唔係好識其他牌子

我買無散光$440/4盒喎

我諗住由1 day 轉2weeks 再轉月con實無死啦可以俾對眼適應下啦
前兩個都係acuvue 月con博士倫啦
點知戴左三個月博士倫之後 有日突然又痛又紅咁標眼水
依家轉返1 day
但acuve無散光

Btw 我係細眼鏡鋪買 1day acuvue 兩盒都要$620

*我指acuve月con無散光

我第一次戴biofinity反而覺得刮眼 左眼成日kick住咁但係個弧度又冇問題
而家轉左acuvue oaysis 2 weeks好左好多

咦 我睇錯 自膠一打

唔係囉 我都有讚cooper vision
con 呢d 嘢不嬲人人唔同 我讚cooper vision 就係打手?
我戴acuve 又乾又朦 唔通又話上面嗰d 係打手

讚下又話打手 我acuve one day 同cooper vision 月con 都戴過
兩隻都舒服

一直都係講緊自己覺得戴得舒唔舒服
就話係打手

聽日做激光

Ig個啲話香港行貨信唔信得過

Color con我買果隻啡色160台幣10隻
好似最平130台幣
透明早排喺台灣買兩盒未試
唔知啱唔啱我
Btw星歐台灣門市冇驗眼服務

散光好深
想帶有色con都唔得

有冇邊款係對電腦都唔覺攰？

呢隻賣幾錢？

我見有人賣1260 12盒平嗎？

Coopervision 散光月con

我上面講左幾次 月con $440/4盒

呢隻台灣買 幾好帶又自然

帶開1Day TruEye
想試下CooperVision同DailiesTotal1
各位巴絲有無推介邊度買好？

留名

請問One day con 邊隻好 準備要去外國一排 一直用緊one day acuvue 之前冬天去日本隻眼同con都好乾

lm

Coopervision真心正 月con day con都咁舒服，又平

由博士倫轉用 trueye daycon第三日， 戴個陣係舒服左既 但係難除好多 整到隻眼紅哂屌

邊度有得買正貨Con?除咗眼鏡舖，因為眼鏡舖都貴

我都係用緊呢隻
又平又唔乾 利申 日日帶超過12個鐘
試過一次買唔切呢隻買左博士倫 勁乾 仲要貴過用開呢隻

我買110一盒咋喎
（講緊cooper vision one day)
利申 無散光

一樣價

呢隻2weeks con帶左5,6年

110一盒? 邊到買?
你地講到咁好用 好想試

葵芳呀
屋村啲商場

帶con覺得好眼瞓好攰係唔係正常